租務管制

樓市pk, 劏房終結者。

冇劏房，業主趕租客，淨返貴租單位... 跟住點？

業主吉左單位唔肯減 d人訓街 公屋大量落成

管租，封劏房，樓價升。
經濟差，又升。